tg吹水開心谷

啱啱新開，鐘意就入黎
禁厹 bam&gay圖，一見即踼
揾人吹水
入谷後 say hi &自介吓
Student or work?
巴or絲?
Hobby?

push